谷區選只有一個作用, 拖遲議會建制百分百

到你個仔嗰代先面對
你個仔嗰代死剩兩席三席既
就拖到你個孫嗰代去面對
要拖就谷區選啦
深奸細作 遍地老花

借位

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！